之前連登唔係好多人撐唐詩泳架咩？

做乜而家轉哂呔？

人紅必反
過多幾年，佢唔拍戲
又會話好掛住佢
之前林峰個d都係咁

香港人

唐詩詠拎獎靠買like

其實自己幾鐘意佢，但隔離post啲人又話佢假又點又點，究竟發生咩事？